海洋公園個億幾點計出嚟?

$240X10000 = $2400000

1億可以買四十萬張小童票

你話港共無抽油水真係無人信

擺明利益輸送㗎喎...
個個做官都想搶市民錢
係今年特別畫出腸
擺明搶你,都費是用腦搵原因